究竟邊個發明冬天要返工

好撚凍呀

放假

到底邊個發明要番工

好想繼續訓

份工如果有興趣而能力所及，5度都返
最斃唔係